根據現行法例如果隔離人士違反隔離令

咁就一定係執法者負責捉人
咁香港執法者係邊班人大家心中有數
佢地執唔執法係一件事
如果佢地執法咪即係林鄭推佢地去食

止暴制亂之-武漢肺炎